建興掃黃， 經檢驗後,當中有24人已感染愛滋病毒

被稱為「鳳樓大廈」的旺角亞皆老街建興大廈,警方昨晚進行
掃黃行動,合共拘捕99名外地妓女,當中有68名入境性別是
女,其餘為變性人

全滅後,建興大廈十室九空。
旺角警區行動主任張俊朗署理總督察講述案情時透露,不法分
子為掩人耳目,利用與單位無關的第三者登記公用服務如水
電、煤氣及寬頻上網服務。警方連同多個部門包括入境處、機
動部隊等採取一連兩日的掃黃行動,拘捕68女12男(年齡渝39
歲) ,包括40名持雙程證內地女子、12名已變性的泰國男子
10名泰國女子,18名外籍女子包括俄羅斯、烏克蘭、哈薩克、
委內瑞拉等。全部以一樓一鳳形式提供性服務,另外拘捕2男2
女,包括2名業主及2名公共服務的登記者。警方調查所得,業
主經地產代理或自行放租予不法份子,將單位劏開三至五個劏
房,租予性工作者,有不法份子安排外籍妓女來港進行賣淫,
而賣淫收入以租金形式轉交比業主,業主從中取利。有關集團
已運作5-6年。
該大廈有九成單位、估計超過200個劏房被闢作鳳樓,當中逾
半是假扮鳳姐的外地妓女。於本年1月,警方採取「龍焰」掃
黃行動,持法庭手令展開突擊搜查,合共拘捕99名外地妓女,
是警方近年在單一大廈掃黃行動中拘捕最多妓女的一次。她們
分別來自俄羅斯、烏克蘭、泰國、哈薩克等「一帶一路」國家
及內地,當中有不少是泰國變性人,行動中另拘捕兩名負責「睇場」的本地男子。經檢驗後,當中有24人已感染愛滋病毒

假扮鳳姐的外地妓女？？

假新聞就唔好傳啦

一帶一路：差佬掃黃，拘捕多名外籍雞。當中24人有愛滋

警犬有無放蛇食免費餐

上一個post拉咗未